唔訓既你 依家做緊咩野?

no ppl

睇我城然波

好掛住你呀迪迪子

諗緊點溝女

迪布尼 is the best

未死得住 放心

open a new save in Sims 4

屌你老母

叫下春 比GPMATE激到好撚嬲

近排成日無喇喇頭暈

息怒 愛你

Drinkwater

冇咩用
好彩開呠呠果陣未試過

諗緊聽日同個有啲好感但又幾個月冇見既男仔出黎食飯講啲咩好

咦
出黎食飯牙？

掛名課外活動，intern，dean's list同scholarship個d廢野

睇緊迪布尼

到時就有topic架啦

Agger Ching

thx

表白

問佢呢排點

dean's list都廢野

六號考兩科
好捺驚

準備沖涼

未癲過

加油

HELP ME@!!!!!!!!!

Help you

DEAN LIST

搞唔掂

好唔好DEFER 畢業
我好想入U
但SEM12 成績實在差到唔想見人
已經好後悔同埋SEM3好努力讀書
但計完條數 今個SEM爆炸就難D 3.5UP應該OK
CGPA拉返出黎3.0都炇炇地水
就算報NONJU 應該連INTERVIEW機會都5比我
到時連CONDITIONAL OFFER都冇機會攞 有D唔甘心

me2

幫到你 但幫唔到你D豬隊友

岩岩打鳩完個CONCLUSION 條友問我係咪諗住自己講

:(灰緊自己係垃圾

做愛 🙄🙄🙄

係

爆炸

咁你講埋佢啦

no that's me

55 thx

屌你老母老母

5你老母

?

頹到出煙

!

唉，唔廢就唔會要搞到又想玩多次jupas啦
我依家係有多20個choices想排落jupas，咁如果我整走d唔洗in既科好唔好？因為到時如果想讀，可以係DSE放榜後加返入去，而我依家呢20個choices就係for搏有interview

+1

你搞乜

得CU先睇重interview架姐

星期五又考試啦
又未溫過啦!

我11號考到15號

什麼是考試

我由29跪考到19號
玩少大半個月

黎M

你老了

BTW
PDGE難唔難讀
我會second low 讀唔讀到

今個sem咁比心機讀書先比埋d垃圾grp mate我 唉

教下我~

chur完今個禮拜3個deadline下個禮拜就考試 乜柒都未溫！

人生

really?
想讀英文PDGE
但唔係英文major

而家你social science L

阿叔我今日比班女抄完牌
忽然諗起有條仆街無理我幾日就好頹

飲悶酒 煲劇

唉
通識邊洗人教架...
我通識都唔叻...
英文叻好多...

我都讀到你就知得唔得啦

咁上個sem呢

躝啦

仲有幾日溫書啊

......................通識都無咩人會擺佢做priority

垃圾地方唔洗識

咪害人

成績好>ft pgde
做學校工>pt pgde

岩聽

通識老師好飽和啦

唔關事 無影響

講咁耐 你入到未

英文pgde黎講
本科係咪英文絕無影響
反而取決你dse英文成績多D

我數學1

唔係架其實

屌 都係搏一個機會咋嘛

你好差咩?

無學校缺人咁....

咩叫學校工?

但我英文DSE沒很好
得5

校工

不要再提那垃圾學店了

ta/lab tech

我打算報EDU個教育學位咋

可以照apply的
咁的話讀pt會有大D機會啊

太空廢青

IT狗

廢中

打咗lv10未

咁好啦

我係做一年學校工先再apply嗎?

對
或者你5-6月搵到學校工
之後再睇下各大院校會唔會突然有位apply

我永遠都會記得點樣俾死城大某人羞辱！！！

我永遠都會記得點樣俾死港大GAP weighting method羞辱！！！

考慮下先

唔收我我咪PK
定做其他工算

我永遠都會記得點樣俾死科大courses平均分羞辱！！！

C+呀你老闆

dse 2x分數學1
3322害死人

Details pls！！！

already better than C (from hku science)

原來打錯字
係GPA
屌佢老母仆街

哇
咁又太慘

睇埋閣下係想讀小學定中學英文

Tell me where's your hiding place
I'm worried I'll forget your face

溫緊書

迪布子

I am trying to proof hku cannot judge my ability correctly anyway

proof？prove should be used instead！！！

In shittyu，I fuck！！！

since my English is poor
CU don't need me

joinllm

yes you

中學
中學難我唔教書了

教science 教上腦

你會係個好老師

laugh die me

don't should be replaced by doesn't ！！！

我隱咗形

Who bloody cares？

yes goodest english

砌緊高達

I am showing how bad I am

唔係中學難
只係想講唔建議人報小學

咁樣無視新人嘅
垃圾post 執柒咗佢啦

一時看不到而已

Good to know！！！

時運太高了

睇下西童個西型！

Agger
十卜ching

想做師奶
有無人有睇溏心風暴3

而家CCTVB無得重溫
好垃圾

想奶

我有mytv super個盒～

無呢啲野
電視都無....

Too bad～

好似要有mytvsuper account先

nobody

MEMEMEMEME

得返5個鐘訓

送銀包俾人

建議
Fred Perry / Tommy? 或其他 ???

送銀紙

too late

羅嘉良唱歌真係好好聽

男定女

點先可以專心啲

唔好諗我

無人識你呀而家

男的

哪有錢

呢到講唔講得感情煩惱

Durex

差一剎的地老天荒

講

有無圖睇呀

未揀款呀...

喂...hello...

笑死..

有咩 煩惱即管講...
呢到有人聆聽..

喂..我叫陳小明呀....

其實我真係唔想又報jupas，唔想行多次回頭路

喂..我叫田蕊妮呀....

那就別報

HI

莫言D文睇唔明

??

咁點解又要咁樣做？如果唔報又可以有咩做？

好似俾人玩緊 對方本來表現到好似追緊咁 又約食飯又約睇戲 又晚晚陪傾計好似好關心我咁 但係突然由日日傾 變到沉默咗幾日 再傾返時已經係咁強調我地係friend 掉我入friendzone 成件事真係好突然 由呢個人出現到完結都好突然 我已經習慣咗有佢陪我 但佢講到好似我friendzone佢先咁 好撚hurt

Wa...你個名唔識讀

原來係咁..
前者佢可能真係溝緊妳，後者佢可能成功溝到第二個，所以要收返曬佢放過既線...係個負責任既人..
妳要開始重新習慣冇左個個人既生活..
請問妳係女仔？

你係香港住緊？定係係第二到讀緊書？

咁過癮？點解會去個到讀既？
德佬係咪好多唔識英文？

又係愛玩曖昧的人

我身邊都有個
生日陪我上大陸食飯按摩
然而佢有女朋友了, 我都唔敢再諗

你......

點樣先可以成功？發達 做自己想做既野 好想有人教我點樣去行

牛唔飲水...
讓理智在叫著冷靜冷靜還恃住年少氣盛...

原來係咁..
前者佢可能真係溝緊妳，後者佢可能成功溝到第二個，所以要收返曬佢放過既線...係個負責任既人..
妳要開始重新習慣冇左個個人既生活..
請問妳係女仔？[/quote]
我都幾清楚佢唔會同第二個女仔曖昧緊 因為過去半個月我日日都知佢喺邊同邊個一齊 同埋佢都用咗好多時間陪我 話突然溝到第二個除非係呢兩日識咗新女 如果唔係好難接受 從來冇一個對象可以好似佢咁俾到咁多安全感我 但原來叫朋友

六合彩

要留低年齡性別學歷職業家底家庭背景婚姻狀態個人性格同性取向先有人可能幫到你，唔係既話人地只會叫你去馬會。

千萬分之一既機會 雖然我成日買 覺得自己好無用 讀大學黎又有咩用 都係社會既齒輪

我都幾清楚佢唔會同第二個女仔曖昧緊 因為過去半個月我日日都知佢喺邊同邊個一齊 同埋佢都用咗好多時間陪我 話突然溝到第二個除非係呢兩日識咗新女 如果唔係好難接受 從來冇一個對象可以好似佢咁俾到咁多安全感我 但原來叫朋友[/quote]
佢突然覺得做得太多野掛

咩....

我同佢係巴打, 沒有更多了
佢唔會知的

可能嫌媾太耐無反應

因為想讀東華既職業治療，如果唔報我就會維持現狀，繼續返工

唔係出左池架咩......

timing ar...
so difficult to get

傾咗一個月 陪咗半個月唔算耐吧 我唔係冇回應 我都有搵佢都會主動同佢講嘢 甚至買啲嘢俾佢...我真係以為好安全 終於遇到個都會對我好嘅人 點知一兩日就變晒

係呀

咁我而家又唔係話鍾意呢個朋友

但總算曾經鍾意過, 都幾年了

特別的一定係

我都幾清楚佢唔會同第二個女仔曖昧緊 因為過去半個月我日日都知佢喺邊同邊個一齊 同埋佢都用咗好多時間陪我 話突然溝到第二個除非係呢兩日識咗新女 如果唔係好難接受 從來冇一個對象可以好似佢咁俾到咁多安全感我 但原來叫朋友[/quote]
傻啦，點解妳會覺得佢用左好多時間陪妳就一定唔可以都用好少時間溝其她人？呢個世代好多app傾幾句見個面都可以結埋婚。佢溝緊妳，妳覺得佢會唔會同妳講佢同時間用咩方法又溝緊第二個？但係佢冇錯，冇人收溝之前佢做乜都得。不過呢一切都係我個人睇法姐..或者佢溝溝下妳發現自己要移民..，傻啦⋯⋯有安全感妳就唔會上黎問野啦⋯⋯係咪？

算啦
我都遇過

可能突然發現性格不合?

哦以為你講緊最近既事

Hehe...?
Or純友誼？
我很亂..

突然發現D自己接受唔到既野掛...

可能無意一句佢突然覺得唔對路掛
我都試過

因為我地係見面同講電話多 message傾都多 佢有咩女仔friend我都知 唔係冇安全感 就係本來好多安全感 突然完咗 就算完我都想知個原因

係早幾日的事喎

好唏噓~
個個都話咩 你要對女朋友好啲
我地都懶得否認 反正無做越軌野

有同男朋友備案架我
但原來佢無囉

其實你係唔係佢 你好似知得好detail咁

讀左差唔多4年社工，
實習嘅功課真係多到傻.
自己又唔係一個可以成日坐定定做野嘅人..
慢慢比海量嘅paper磨滅自己當初想做社工嘅心。而家好驚返實習(返一日多兩份功課）好驚見到實習supervisior...
我覺得讀社工讀到自己都咁抑壓，真係好L痴線，我仲點去用自己專業幫人...

我知道，上天正在懲罰我，因為我想當日做錯決定，入撚咗城大BBA，所以我今時今日承受緊個惡果

只係一個曾經鍾意既人姐原來
但點解唔係男友陪既

你係咪諗多左 我講左一句咋BOR

畢左業會好D

另一個決定是什麼

想知詳細 試過對方講咩你覺得唔對路

既然自己想讀。。。行多次回頭路對妳黎講會有很大的弊處？如果失敗係咪最多都係繼續維持現狀？定還是有其他更壞既結果？

個日我要大陸教書
咁我生日後佢先放假陪我成日

不過其實佢都唔係咁鍾意我嗟

早幾日同佢嘈到分手, 而家雖然好返但我有條好深的刺囉

佢竟然話我物質, 港女
識我的都知我係無J的男人
嬲L到我

我擔心自己業都畢唔到呀 迪布尼
我而家只係實習都積落八份paper 講緊每份around 3000字 仲要有FYP做

本身我想入城大BBA

你認真？
而家個到幾多點？
即係香港咁？識英文但係唔用英文？
讀咩？

你覺得佢其實唔係咁鍾意你?

快D清啦要

想知原因，直接問佢，謎底就會解開，點解唔咁做？
最後可能發現係一個美麗既誤會，都係妳一廂情願..

笑

我唔敢 呢排已經過得好辛苦好多唔同嘢壓落嚟 依家仲叫做有同佢傾計 我驚問出口friend都冇得做 以後仲有大把時間見 唔想畫出腸見面都尷尬

係呀

分手之後佢真係捨得唔搵我一日半...都係我搵佢
因為佢話我物質, 大洗 (就係因為我拒絕左食一次茶記) 我入左一萬去佢戶口(之前旅行過, 但其實一萬係有多的)
本身想咁樣佢會主動搵我, 點知佢只係「頂, 我真係唔洗你入」就無了嗚
我覺又訓唔到, 真係訓唔到, 而佢又可以大覺訓
我個幾日野都食唔到, 真係食唔落, 佢呢? 日子都係好好過

會好7

哭

做乜

瞓先

其實追嘅定義到底係咩 如果佢只係想人陪 會唔會做到咁明顯 定還是真係鐘意先唔會做到咁明顯 只係互攝時間

人生必經..
香港呢個社會每日會發生同類事件...
好多人都因為呢d而有情緒問題..
工欲善其事必先利其器...
連自己情緒心境都未通，唔好咁快諗要點幫人..
欲速則不達

佢無挽留過咁

啱啱做完紙

晚安~

TBH
無講到出口要追
以後當係做朋友算了

沒希望, 沒失望

妳識咁諗咪好lo..
咁妳就將呢個誤會收埋，快快趣搵過一個人攝時間等病情好轉再作打算..
其實妳同佢係咩？同學？同事？網友？
習慣像永不癒合的固執傷痕 一思念就撕裂靈魂

係我最後搵佢話佢怨佢屈我
佢先話想一齊返

邊忽似鍾意我
我生日無禮物無飯食, 得生日蛋糕
話哂第一年....

陪我上大陸個男仔請食飯按摩仲送朱古力
我室友都送公仔
男友呢? 一餐飯都無

好辛苦 而家做咩都冇心機 喊又喊唔出 佢成日喺連登cheer up人地，可唔可以嚟cheer up下我

追既定義我諗係令對方知佢對你有意思?

佢不知你係絲打吧

佢覺得要付出既野同你覺得佢應該付出既野唔同

咩另一個決定？你指我講我想當日做錯果個決定？就係入讀城大BBA

cheer you up

好好笑。

玩撚完 訓唔著...

結果？

唔好訓

錢唔係可以衝量
但somehow你要令我覺得你有在乎

我生日都係我提佢架
之後佢先「係喎~」

好L慘

佢知呀 但唔知我叫咩名

要返工養老婆養仔女..

摷醒老婆仔女腦細一齊唔好訓

... 咁仆街既你

迪布妮呢

妳入銀兩去佢ac做乜春？即係話9佢窮？（佢可能會咁諗）
你地行左幾耐？分左手幾耐？一季分幾多次手？

好耐冇入黎

你原本唔入city bba既話可以揀入咩

仲唔訓既你.. 唔洗做?

我冇嘅嘢人地唔可以有

呢個又太唔緊張太善忘了

如果一個人同我講佢同我食飯都要問人借錢
我唔否認佢至少係比我窮

半年
分一次嗟, 兩日一齊返啦

睡覺了

毒撚 請振作

ok gun

今日訓左好多 而家未太眼訓

嬲都叫有道理丫
之後佢就嬲返轉頭了

呀丫o係唔o係度？

Thank you

冇啦，個時唔識諗，諗住自己文又唔得理又唔掂，所以清一式商科，只怪當時太過唔識諗，我冇為人生好好規劃，冇考慮過工作係人生既重要一環，我係今時今日先知道呢樣野，實在太遲

Same

我得唔到迪迪子就冇人可以得到佢

其實city bba好差咩

Assignment

我都係

不過算啦
我都想通了
成績不夠就科揀人.....我係社科狗

每個人都會有唔同選擇既，我只可講我選擇錯咗

你本身想讀咩

又或者你而家想讀咩？

佢嬲你嬲?

long time no see her

想當日，我個成績係絕對可以揀東華職業治療，只可惜，我從來冇考慮過呢d科目，到咗今時今日大學畢業，我先走回頭路，做得實在太錯

好多人都要入左u先後知後覺好多野既咁

哈佬

真係好耐好耐好耐冇見喇

正常中學生點會知道u入面d科係讀d咩

更加冇諗過將來條路想點行

我唔知你兩咩年紀做邊行，呢條友自尊心強，不過妳骨子裏已經覺得佢係窮撚，睇唔起佢，咁就算9算啦！將來真係前路茫茫...
最緊要係你地半年炸大佬！！！熱戀期都未過又分手又錢銀！呢樣個樣！認真諗下妳係咪應該早d訓教..又或者妳真係女強人難服侍。

我都唔得閒打理呢度啦

係...

以前未試過
可能一次過爆LOL

我依家心中只充滿著懊悔

船b係咪好鍾意男朋友？
佢係咪好硬頸 好少講自己感受嗰啲？
白撞無追過就一齊？

貴
同太新

OT有少少飽和

其實你由舊登去到而家應該係呢度最長壽既post

o個陣先讀緊u 而家已經出黎做野兩年幾

咁快飽和

我覺得我唔係囉 學生咋大佬

我尋日訓左17個鐘, 而家唔眼訓

我都係呢個post 五六年
以前晚晚爆幾個post. 傾到唔捨得瞓

要時間復原

Sleep early la..
Gdnight..

其實沒很鍾意
畢竟屋企咁, 我唔會想devote太多感情落去, 太危險

佢平時好就得我, 乜都順哂我意見LOL
但的確係無講過任何不滿

都有一個月架追左

我對你有d印象

不過我係斷斷續續咁出沒

個post太長壽好多人進進出出

老啦 要做港豬啦

布布係唔係仲o係u度做？

治療師唔會請好大數量

唔同醫生

我明......

大家都係

啱啱先有fd入左OT

估唔到咁快飽和

以前個個吹水post都係日日爆幾個 好懷念

chok下佢心底話 唔係嘅好難行得長
到底點先可以控制自己投放幾多感情係段關係度

老喇老喇～

而家ot既最新血路係入學校做職業治療
幫小朋友訓練手肌呢D
所以都仲有市場需求既

年年有人出, 又唔係年年請大數量

咁點解都仲可以咁夜都唔訓

你有無改過名
連樓豬都認唔到我 你點會記得我

要搵D讀緊U既接班人先可以日日開帖呢
今晚已經係近月最多人既一日了

邊有得量化架講真

獨立少少就可以了.......我都打算再抽離多少少

action speaks louder than words
睇佢點對我, 我心中有數啦....對我好都係假象

我中七o個陣三寶仲係水泡科

冇人揀

估唔到而家變左神科

我無出聲唔代表唔知你邊位既

反而而家好搵應該係surveying之類

啱呀

我有改過

但我都唔記得叫咩名喇

改過幾次

咁拍拖有咩意思

engine科啦 都仲有好多市場既

我唔理
我啱
你錯

只要控制住唔好咁鍾意 就得了

civil mech comp sci
都幾好

我岩

我同男朋友一齊年半嗰陣 先敢講自己知佢好多野

禾先岩

咁樣拍拖有乜意思

收聲

no

浪費下時間
尋求下虛假的溫暖

actually who are u 我識你的嗎以前? 好耐無入嚟

餃

嚟緊我過美國應該會多啲入嚟

食宵夜

大肚腩

介唔介意問下你

你真係仲係學生？

點解我對你個名都有印象

仲要係好耐之前

夠了

I see!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我份工係美國time zone

我中二就上舊登....

Btw 不如變返單身
等個真心鍾意又啱嘅人出現
唔好嘥自己時間 心機

原來係咁

我一年入嚟兩三次左右 哈哈

聽日/一陣返9點
訓唔著

何解何解 初初都是漂亮

工程撚學緊用revit

單身又有乜好怕bor

真的要睡了

早抖

但同另一半好夾好開心嗰種感覺好正
遇到問題都唔想放棄

對你好失望